有冇人覺得返工好開心？

曰日反工我覺得自己好似奴隸
申利IT9

我真係好撚鐘意返工

垃圾港豬

日日番去玩鳩啲同事

樓下麵包鋪無哂雞尾包

同事太毒定老細太閪?

有d同事一返到去就hehehaha咁同其他人傾計 看來佢地幾鍾意返